有無人有買JUST CAUSE4?點解負皮如潮?

極速半價
少數我係STEAM見係評價係大多負皮
有無人有買?
邊度差?

因為百里香冇半價優惠
幾時做埋禮拜日呀老闆

中非老
出咗飲食台我地唔講百里香

地圖大但畫質差左好多，太易玩

因為玩落喉嚨好唔c伏